有冇人搭過越南航空去胡志明市

有冇ching搭過越南航空, 網上好多負評
又有小意外又有壞零件
可能係新公司關係, 越捷相比起冇咁多負面新聞
但越南航空時間靚D,越捷差好多

好難揀.有冇ching比下意見

四月尾搭過 啲機好舊 個位又窄 仲要無前面部機睇戲 又無得叉電

viet airline 同 cathy joint code架喎
利 上個月搭過去西貢

不過搭兩個幾鐘其實so far無咩問題
係麻麻地舒服姐，飛機餐食飯既話不過不失

機舊唔緊要,冇電充同冇戲睇唔緊要
唔好炒機就得

飛機餐就算9數,應該唔會食

有冇安全保證先
睇左個ranking 係最差航空

有咩好驚？有事就點都會有事，有事你落街行路都會死。

利申: 五月越南航空去完，不差

個feel似搭港龍囉
不過好似全部都要駁巴士上機

港龍未咁舊嘅，雖然都冇電視，冇差電，上機落雨冇得遮

搭果兩個鐘 硬件差少少都冇所謂啦
始終係傳統航空 同國泰有聯營 有咩事上黎都多個人問到

上年搭完
回程撞正打風
都安排到第日朝早頭班機飛返香港
服務唔錯

我都搭過去胡志明, 無乜野幾正路, 短途機都預左無乜娛樂, 時間好啊午機去黃昏返咁
乜原來佢係新公司黎?

試過搭去倫敦因為太平
飛越南個程其實都唔差既除左架機舊左啲之外
同埋長途都幾多外國人搭

有
無乜特別
係無戲睇
但短途機無乜所謂

佢平其中一個原因係佢泊停機坪
唔泊閘
上落要坐接駁巴士

上年搭過，平又不過不失，有d似去台灣

最慘係其他乘客勁大聲講勁大聲笑，超嘈，但空姐冇理佢地

回程個飛機餐

以前d黑歷史太得人驚
不過學上面巴打話齋
會出事既話此終都會出事

越捷係新航空
越南航空就成立左好耐

越南人質素

馬航仲平，時間又靚

very good

班友似菲律賓人多，坐接駁巴士仲跳到踢到我fd
2次

佢口講間新公司係VietJet

哦哦越捷之前話bikini空姐架嘛